CBD屯門放盤約1星期, 小陽春加快入市 628萬 即承接 南浪海灣

放盤短短一星期，速獲買家洽購
524平方呎，兩房間隔以628萬元成交。
新買家為上車客，見單位保養得宜，樓價合理，
隨即承接自用
That's quick!

屯門CBD

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

一星期

licking?

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算